隻貓轉罐就完全唔肯食 有咩解決方法

開頭唔識野 以為啲罐差唔多就一直俾monpetit金裝佢食
佢一直都會食哂既
去到早排先知原來呢隻罐唔好
同埋食開呢隻既話因為好重口味所以好難轉罐
睇完貓糧個post就買哂怪獸同汪喵既主副食罐俾佢試 但佢食都唔食..
上網睇其他人轉罐分享
試咗好多方法（乾濕一齊俾/減乾糧份量再慢慢加新罐/新罐撈舊罐/取消乾糧放題）
全部都唔work
佢勁硬頸唔食就唔食 而家越嚟越瘦
想問下有無人有其他成功轉罐方法

台灣罐適口性係麻麻地 汪喵好多貓都唔食經常發生
轉其他牌子試

鬧佢唔肯食野

試吓thrive canagen
成分好得嚟適口性比較高

轉狗糧

佢淨係會舔副罐啲汁 肉就完全唔食
唔該哂聽日去買其他罐試下先

打你既波啦

好 我聽日去買先 唔該哂

有冇貓貓睇

係咪味唔啱啊 我主子鐘意雞 唔喜魚

我已經買返一樣既魚罐 佢完全無興趣

台灣嗰啲真of唔係隻隻鍾意食
之前送左幾罐俾義工，係完全冇貓肯食

同埋可能佢未食過呢種泥狀既唔鍾意，買啲肉條狀嗰啲俾佢

原來係咁 聽日即刻買下其他牌子俾佢先
唔該哂

頭先俾佢試thrive 聞咗下就係咁食！！
真係唔該哂你

餓兩日 屎都照食啦

咁咪算好, 我果件只係肯食thrive既 ocean fish呢隻味
其他味一聞就走

我都有啲驚 之前monpetit佢都淨係食其中兩隻味所以今日去買哂thrive同canagen啲款 睇下佢食邊隻

佢真係寧願餓都唔食 淨係飲水

試下煮熱俾佢食，陣味會腥啲，隻貓會肯食

有次買錯左thrive tuna & salmon...
結果送左2箱出去...

話餓佢打佢鬧佢班仆街一定冇養過貓

唔夠耐，再餓耐啲，而家唔係你唔比野佢食，係佢揀嚟食

冇野食個陣就乜都要食啦

恭喜你中獎

平時自己餵開流浪貓
其中一隻老貓淨係肯食mon petit金裝吞拿魚片
試過二三十款罐全部貓也不屌
但係thrive 吞拿魚 同雞肉佢竟然肯食

我都有煮熱俾佢食 因為熱返啲罐會有啲汁水 然後佢就淨係舔啲汁 啲肉就完全唔食

下 呢兩隻魚佢都唔食咁佢會唔會食其他牌子既罐？

我今次有狠心餓佢因為唔可以縱佢淨係食monpetit 點知佢真係咁有骨氣

之前去啲寵物店買野 店員話佢餓過隻貓一星期 但我唔係好敢 成日驚會餓壞佢因為佢本身都瘦 呢排再瘦咗

好彩呀真係！！我今日買個隻係沙甸魚同鯖魚 佢得返呢隻味

竟然係呢隻味
平時餵流浪貓
唔知點解沙甸魚好多貓都麻麻哋咁

餓到就死就會知死肯食返

有無便便?軟定硬?

Thrive 比較容易軟便🥲

同佢講
食就食唔食就鳩就
餓佢兩日唔食
到第三日第四日
始終都會死死氣食

今日一開都勁大陣沙甸魚味 我仲驚佢唔食因為佢未食過沙甸魚

無呀就係 一係就一兩粒屎

咁canagan係咪好啲

最盡淨係餓過兩日 成日驚餓壞佢

你唔好玩到佢幾日唔食野
啲貓條頸硬到

係呀 所以去到呢幾日我都唔敢餓佢
乾濕照俾 睇下佢食邊樣

我未養貓之前都係咁諗，養左先知啲貓係可以寧願餓死都唔食…
同埋有啲貓餓三四日就會身體機能出事
我之前新接隻貓頭四日唔肯食嘢，我真係驚到鼻哥窿都冇肉

貓奴真係奴
比隻貓控制番你
做番個人啦

同我個隻一樣
其實乾糧營養足夠，係可以唔洗濕糧
如果飲得唔夠水，想用濕糧補充
可以試下去買湯包，我最近買donki 既ciao 既雞加白飯魚湯包，佢飲D汁飲到好爽又有水份補充

跪喺到求佢食

好彩我3隻貓b餓咗一日就肯食

魚都好濃味㗎
等佢食肥啲再俾佢試吓雞/牛/兔呀

佢乾糧好肯食 水都成日飲
係我想佢間唔中食下罐 食下啲熱食同唔同既野
Ciao我之前買過 成大袋送哂俾人

原來係咁㗎
佢雞都會食下 但牛同兔就未試過俾佢食
如果想俾佢試 應唔應該魚溝牛/兔俾佢試下個味先

唔好餓貓咁耐 佢會脂肪肝 仲大鑊過淨係食乾糧

今日試埋canagan 佢都肯食 應該唔洗再餓佢了